急！啱啱激嬲女朋友，有咩氹女仔方法

得10分鐘時間諗，陣間要打返電話俾佢

有冇啲好sweet 既句子

送帽俾佢

真心求

送現金

唯有自己認衰仔氹番人哋

but, 那有女

乜都唔講 點撚幫你

點開頭

有冇百搭金句

對唔住，我知錯，唔好怪我啦豬豬。(好撚肉麻)

扮比卡超

搞掂，多謝巴打